有冇咩字係畀人反客為主咗？

講開may埋眼
其實匿埋眼先係主

利申唔識

瞇埋眼？

視頻

咗 -> 左

樓主個帖已經比我反客為主左

我你他